谷阿莫俾電影公司告侵權?

有咩睇法

抵死
又唔係好笑又無聊

抵死

歸納左咁多巴絲既論點
有D論點我唔係好認同
支持佢俾人告（正方）
1：劇透
係人都知佢劇透，鍾意咪入去睇，唔鍾意都無人迫你睇。用呢個論點話佢應該俾人告得入果D諗野有問題，你唔鍾意就大哂？個世界咁多野你唔鍾意，係咪就唔存在得？
2：踩套戲
呢個世界樣樣野都有幾面睇架啦，先唔評論佢踩D電影會影響幾多電影公司既票房，但因為佢踩D戲又或者佢做D野唔岩你意願，令到你鍾意既戲蒙上污點呢個世界樣樣野都有幾面睇架啦，有人支持有人反對，係咪就足以成為佢俾人告既原因，呢個論點既可以無視，講呢個講點既人當佢地發牢騷就算。

我純粹想講上面2個論點好低質，講呢D論點既我當你發UP瘋，但唔好當係主要論點

到最後，究竟佢有無用非法片源係幾重要，相信台警／法院會查，但用盜版我諗都係賠錢？唔清楚。但我覺得佢D片影響票房就唔係直接原因，同上面講既一樣，一套戲有人鍾意亦有人當垃圾，大把人踩D戲，只不過佢踩D戲而佢又紅，多人睇到，有返咁上下影響力，但係其實如果你鍾意套戲，你會搵證據支持自己，去睇官方既影評，睇電影公司講到「出」戲幾咁好，就好似女人睇港女語錄，男人睇掹鳩語錄咁，大家揀返自己立場既野黎睇好正常，會唔會女人睇完掹鳩語錄告掹鳩先，反之亦然，根本一笑置之，唔洗咁認真看待。同理，唔睇套戲既咪會睇下谷阿莫睇下唔睇既戲會係點，話唔定有驚喜。你係睇既都唔會因為谷阿莫踩2下（或者笑下）而唔睇甚或會睇完套戲先再翻睇谷阿莫，避免被劇透。你係唔睇套戲既，上網都有千千萬萬個人負皮套戲，你總會揾到踩套戲既人，多谷阿莫一個唔多少佢一個唔少。

有咩講得唔岩可以指一指正我，THX

利申：唔係成日睇谷阿莫

上面講既歸納係講咁多個POST既論點

幾分鐘睇戲 正